有冇人屋企人唔鐘意比錢買apps用？

我老母鐘意用Spotify
但過左期就話原來要比錢 不了
搞到我要呃佢話搵到破解唔洗錢
但每個月都幫佢比緊錢

我 有錢買手機冇錢買app

如果你屋企人用Android 真係有patch 可以ad free 🤦🏻

無

因為family account 用我張咭比錢

我老母一要比錢就話怕比人呃

老老實實，身為IT人我都有點慚愧， 我好似咁耐以黎都冇用過真金白銀買軟件。

通常都係用opensource/free software
一係用試用版， 一係學校版等等。

所以就算我有能力寫到好勁軟件出黎， 我認為「免費」軟件其實先會賺到最多錢(FB, whatsapp, IG, Gmail, Google Drive, name a few) ， 但scale up唔到， 就等乞食

比負皮果個， 講下點解比負

諗起某同事話
做左廿年IT都未買過正版
其實有需要既話 某啲軟件抵買既

全家都係咁

用android我估十個有八個都唔會買app

你死啦

用 ios 都唔洗買 app

好耐冇俾 mr.a quote